[冇人開既喂] NBA季候賽討論區(58)

繼續睇表演賽

兩隊下半隊會唔會收正選??

溜緊個陣西得過bos?
咪撚玩

投降喇 唔打喇

功夫籃球啦

LOVE同IRVING兩個高危

西極都叫做東一呀

東岸第一

塞輸to

Btw吾皇

第一次覺得投降輸一半都仲係好撚慘

入更衣室咪再出黎啦

除左PG又有邊個話係好得過塞啊

波縮今天很高興

IT d 單打功力咁屎 點同AI 比

成隊塞都無ISO 球員，單打開路

倒水咁倒

Brad Steven 半場係更衣室可以講咩？

破埋波縮紀錄啦

縮到20分分差啦 唔好咁肉酸

講真我又唔覺 Celtics 個陣好 Pacers 好多

仲有兩場可以放假

ai咁矮單打咁勁

其實點解炒緊41分 我皇仲要出成22分鐘

jr 下下tough shot 先入

咁就橙啦
吾皇會唔會比人lock手zip腳上籃比人攬住三樣一齊黎

騎個分係正常兩節分
塞個分就一節拎既分
點打

佢第一節做乜食tech foul

我們配得上狀元籤

騎有機會又抖先過湧
打7日抖9日

40分應該唔出正選啦

It 係咪協呀
平時都係面對高佬嫁啦

你覺得最黎邊個會受傷

Keep緊個連續35分+紀錄

IT: 我地冇得到東部第一應有尊重

第一次見Lead既分多過人地全隊.....

72wo
playoff黎講多添啦

你地冇做錯！！

佢邊怕搞佬
問題係成隊猗個個都唔慢先死

話晒4次得分王

除左湧有邊隊可以半場72分呀

佢好似就黎係季後賽出場分鐘第一 可能想快d第一掛

三個唔夠咁五個啦

正常兩節分

休息夠 練隊友

我皇係場上先會炒咁多

明星賽咁

半場D人會唔會已經走哂

出FYRE既話可以屈下佢速既 但係偏偏唔出

塞
it身為當家球星
仲有無面上場面對果萬幾位fans

人地騎士連勇士五小都完全跟得上

It 面果隻都未過到 ，講咩高佬

LOVE又打起左出佢做咩

出得耐但佢單打次數唔多 防守又HEA 9 咁黎 慳水慳力

成班講明餓波 起碼都打埋第三節啦
炒一獲甘既打沉埋就番主場9打都得

主埸都偷唔到一定4-0

可以講定4:0
1000000%的波

好慘 東岸第一係主場被自己球迷BOO爆

係都收串嘴jr先啦

主場都要用偷呢個字

波縮個紀錄有冇機會破埋

"I was really concerned," Korver said. "But everyone just kept on telling me, 'Don't worry about it, we're all good.

"And it turns out they were right."

So, does that mean Korver is ready to become a believer in proverbial electric levers?

"The switch is certainly real here," he said. "But only here."

係自己主場都要用偷黎形容

對公牛都係輸兩場主場

唔好話LBJ
Celtics 對親 Love 都無解

除非用暗黑兵法

吾皇22分鐘但佢打得算輕鬆

bos 前兩輪都要搏曬老命先贏到
體力都差好多

個人覺得騎三分最穩陣係佢 不過對面冇高內線唔洗出佢拉內線出黎

絕對係啦
Teague Ellis George Young Turner 叫西陣
後備仲有Jefferson Stuckey Lance Brook

你話未到癲峰表現都得
但邊撚度西

湖人精神 輸波打人

On9 當初搶1
結果依家變笑話

由一開始公牛齊章都屈爆塞軍，就知呢隊塞係真垃圾啦

四雄

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

其實it 常規賽點樣囉29ppg 架屌

you have 24 mins to get off from work

你講既後備
得lance 一個出到

炒左

隨意幫樓主貼返

睇今日bos個正選咁矮
都知love會繼續高光

佢同D.WILL 未打季後賽都擔心隊波防守咁爛 點打季後賽

有RONDO既牛可能打得冇咁肉酸

輸咁多，真係抵佢拎狀元

塞主場d球迷仲好high跳哂舞咁

IT唔打了

屌,講緊波既CWebb同Reggie Miller 都喺度玩手指

打到成pat屎咁有咩用, NYK夠靚啦, 5月份已經唔見人啦
成績先反映到一切

佢前兩輪係唔錯喎
只係猗強度一上黎加埋冇得玩逼人換防打人地高佬
咪仆街囉

悶到咁

吾皇仲唔抖

連irving都唔係穩食

bos成績好好

有機炒60分完場

吾皇又蝦人

其實佢都無出過力...

咁波縮俾人笑少一樣野

吾皇三分勁撚過curry

賽評猜包剪揼

個後備陣應該係 CJ Lance Seraphin

幾時出bench

呢啲先有資格叫波叔朋友
44/58

驚佢傷唔係驚佢攰

Stuckey waive左簽lance啦on9

現場走左幾多塞迷

所以我今日笑得特別大聲

下次擺置頂

淨係睇公牛頭兩場都知 搵隻快硬淨既面 唔換防 已經可以凍結it

trade IT啦
留富玩算啦

吾皇東方不敗

終於show到點解我塞需要呢支狀元籤

IT right hip傷
唔出

吾皇係生化人
btw 佢似係以戰養戰

應該係近年成績最差嘅 top seed

起身見到, 咩料

it傷埋

IT做咩唔出

對普通球隊佢過完人就 sm 慢佢一截嘅高佬
對 Cavs 佢過完第一層防線就對住 LBJ 被 sm

右hip

吾皇快手拎到35分 第4節應該全後備

有無都一樣架啦 個矮仔真係無撚用

掃地爭啲避唔切

廢事再咁打法無人肯簽佢

love同irving好落場啦 仆街兩個玻璃人

我一直都覺得RONDO冇傷
塞首輪已經出左局

比吾皇刷下分過mj 啦

放大假

出咩呀, 抽波仔, 你要得狀元就要付出

今場輸小過三十分當贏啦屌............

溜馬真係勁, 可以同騎士咬住
PＡＵＬ ＧＥＯＲＧＥ真係雖敗猶榮

下年來我湖吧

Lbj痴線

你講下bos邊個有用？

我就睇過左今場仲會唔會有人話佢係咩巨星

我咁做會唔會有d殘忍呀

吾皇 3分痴線

love同irving仲打

綠衫FANS可以潛下先

吾皇三分仲準過CURRY

Gerald green都猛過佢

其實係第一輪騎士仲未發力，畢竟常規賽打成咁

Lue究竟應該點樣扮工

好癲真係

到底有幾大仇口

吾皇今日啲三分

Rondo 同 LBJ 一樣係分常規賽季後賽次個 mode
佢唔傷我都覺得公牛應該黑8

呢球三分

點撚樣防啊

吾皇攞埋30分就抖吓啦

好殘忍

少林藍球咁撚樣

差2分

笑撚左
因為呢兩場打得差
就話人打左90幾場既成績係冇用

吾皇心諗行行企企 得閒射下三分 不知幾正

但溜馬其實一樣有教練同半隊人係發夢咁撚樣
此消彼長下算係咁啦

兩個都天才 iq高籃球

未見過有 1st seed vs 8th seed matchup 有咁多人估會黑八

係人地主場嬴咁多仲打落水狗
小心班友攝腳等你收咧

真係得溜馬同騎有得打下，不過幾次close game都輸左

咁講垃圾兄弟唔駛俾人屌咁甘啦

根本虐待

吾皇壓撚住兩個照爆入
點mark

應該收主力lu

唔係傷左rondo真心覺得公牛會贏

見好就收手
一陣番唔到去Ohio

LUE個樣 好想打柒佢

溜馬ellis turner jt都唔係路

連登仔最識波

垃圾塞仲夠膽話 it's not luck

觀眾走緊

吾皇差5分 收起定刷埋

史上最廢嘅seed1?

個樣仲係好唔滿意咁

邊有1st打8th 會頭2場輸晒

4 打 2 放哂比你都唔入，直接完場算啦，都冇哂戰意

自從比AI跨過就合唔返埋個口

仲有冇人敢話lebron唔識攞分

吾皇HEA下HEA下又30分

我想講公牛其實唔差
只係內亂同軍心
ＲＯＮＤＯ齊心
ＢＵＬＴＥＲ有鬥志
ＷＡＤＥ 老鬼唔傷。

其實鍚住打有得同騎士鬥。

塞爾提克「矮腳虎」I.湯瑪斯賽前向全隊信心喊話，「騎士隊不是怪物，沒什麼好怕的，我們拿下東部最佳戰績，一定能谷底反彈
。」

Kelly 出記得收番love 就得

講green有用過it 會唔會太過分呀？

斷腳虎

lbj +43

吾皇想唔想破紀錄-5

未打季後賽之前 隊隊都話有得同騎士鬥

今場黎講其實冇咩問題

Rondo自己都講唔傷會贏塞
但會比騎橫掃

有自信係好事

希望佢幫下波叔

騎士不是怪物
不過lebron係外星生物

不如以後叫奔雷手吧啦

第一節之後冇出

香蕉船兄弟

呀綠玩完

bos好掛住三巨起碼唔洗比人屌打

吾皇對bos有仇

公牛隊老鬼如果齋同騎打7場4勝拎到幾多局

除左jimmy butler , 起碼另外兩個都有playoff mode

你睇塞

佢幫波叔隨時斷手斷腳

42/58
如果咁都破唔到58，波叔係唔係會仲

吾皇仲係場上

出哂正選

想刷

吾皇係咪想破MJ PO紀錄?

吾皇邊有可能入唔到final
東岸無隊比到少少威脅

開頭咪又係it 做波，班撚樣都唔入

快手刷五分

今年一定破到啦

除左刺之外數仇口最大算係呢隊架喇

係咪練form乍

想打到50分lead?

睇得佢個樣嬲爆爆咁

贏緊一半分

不過打MMA騎都有個JONES

今日應該有james jones

唔怪得吾皇打完GAME1個時講not feeling good

教練唔敢換人

點止

如果騎士今場唔收手
應該過硬140分

開始唔防守 練緊進攻FORM

吾皇爭5分
仲有3分30秒

今日破完最大分差 聽日又破 聽日破完後日又破

有咩牙齒印

當年輸左俾佢好多鑊下

屌 吾皇表演賽

仲出

啱呀 今場破唔到仲有兩場home game

LBJ有眼睇TT

LBJ都廢事上

我皇唔跑

冇

Jr啲fadeaway準過kobe多多聲

有三分既cavs屈到

笑左

吾皇快攻都唔敢上 真係驚斷

一陣比佢hard foul

我皇如果有機會咁屌打刺會唔會出足48MIN

屌你垃圾塞

訓撚醒未

今日既失敗將會係明日既成功

加油呀，波士頓， 記住抽富仔呀

塞俾d火黎睇下得唔得

James: 你，，你，，唉，，，你，，你，，正一食屎仔

佢真係好醒

Jr做乜9

點射都入

睇下第四節，會打傷邊個騎士球員
我估ＪＲ ＳＭＩＴＨ或ＬＯＶＥ

呢個series似係榜首打榜尾

都無3巨啦

收工啦可以

Kelly見一個打一個

攞埋彩返唔到屋企啊

過咗呢場 泡泡龍地位有冇得高返少少

屌一日都係莊禍同錶唔爭氣

唔使哂時間睇西波

根本有導航

08 09 10 年輸晒

屌 準備4:0

癡線

球皇

笑左泡泡龍

Smart岩岩果球又算唔算zip腳

咁三巨收哂山
塞仲係到又冇解散
唔揾你出氣揾邊個

09輸魔術

騎而家想點
5個正選仲係場上面

泡泡龍又唔係東區第一種子

練兵

09輸俾全盛猴

都幾sad

等james 退休再講啦

呢個Series攞哂彩 到finals打閪波勇會點

算數啦好嗎

泡泡龍心諗 我都唔係咁差姐

被勇炒返轉頭

09輸比魔術

垃圾時間

魔術應該有排先會出現係吾皇面前
拎住塞軍頂住檔

哇屌kyrie

二連囉
唔係可以點呀

打起ki？

仲出正選 咁大仇口

又無james jones

真係收啦今次

Lbj夠30分就抖

練波

it打痾有撚用

46分

魔術一次啫而且又冇組巨頭咁屈機
比起刺塞兩隊算得咩

安全 無事

炒多13分

Kyrie臨落場都要練一練果個位

依隊後備唔差得去邊

後備加油呀 靠你地破紀錄

落鳩垃圾塞面

LBJ季後賽連續8場30+平Jordan紀錄

James: 不玩了

先唔講茅，閪波湧真係閪波嚟，game1都差啲畀刺大炒

IT有價好賣

屌你 50分都黎

love 仲有兩場

就黎50

原來我皇話上場打得唔夠好係真架

波縮係咪全神貫注睇緊

唔通見塞太廢就放水咩playoff就係咁

KK隊多幾粒3分就得

上場3分唔準

係塞自己都散撚哂啫

NBA playoff 分差最大record係乜

IT 傷埋

MMA START

塞哪有資格做第一

吾皇表示

不過係贏波咁練兵

當年08 09 10 既James , 比人守都緊都有時打到甩甩漏漏 亂射波。

時至今日，攻守都勁到無野好講，隔住個mon 都feel 到佢無場上既霸氣

利申：綠軍 rondo 迷

笑左 炒成50分

痴撚線，完全係玩2k既比數黎

好彩換左 即傷一個屌

58慘案囉

我2k打都刷唔到啦大佬

除咁騎仲有邊隊有
事實上真係第一

佢呢兩年好似講咩都做到

上年話要接管比賽
今年又話作客會打得無壓力

邊隊咩年

場波係咪應該擺上youporn

係東區超人一班波啊大佬

呢個犯規聰明 唔比佢射3分

唔好玩啦 50分打rookie難度都唔係咁易刷到

有冇link

波縮

12年打後既塞都係進攻垃圾

可能真係無超級球星

DWILL唔差啦 有佢吾皇輕鬆咗好多

PG原來咁撚勁 依家應該唔只猢人想簽佢

金塊對黃蜂

打ROOKIE點會唔得,刷嬴100分以上都得啦

Dwill應該係全隊最想拎ring 希望佢finals生生性性

定係另一個dwill

玩12分鐘咪得

到底騎勇邊隊破處先

It睇黎要再見喇，實trade走

騎 俾勇破

咁你就要唸下刺同塞邊隊高汁d

算啦,dwill入左騎士算俾之前跌左watt打得好

FINAL G1咪知

勇 放低一場比刺先

勇啦
騎之後兩場主場都係100%既波

我皇可唔可以上黎刷多幾分 30分完場拉低曬場均得分

平時玩開6mins 打rookie仲要12mins真係無咁好心機

想睇James jones 呀

夠鐘 Mr.4 quarter係時候出黎追分

下場刺勇無人傷先算啦

塞:屌，仲有12分鐘，點捱呀

兩隊都唔得大D

Will not return

邊隊岩用 要個陣同教練可以隱藏到佢防守缺陷

ＰＬＡＹ ＭＡＫＥＲ既野你識條鐵咩

去勇啦

第6人

D中遊隊囉

佢出黎射波唔敢跳 鏟籃唔敢上

佢根本守得到ＪＡＭＥＳ 呢點己經可以做ＭＶＰ

做後備？

真係領先20分仲好
起碼可以出下吾皇拎多幾分

最接近吾皇既男人 PG

另一個DWILL好似好耐無出

如果今輪塞有PG會點

起身40分, 食完早餐50

炒少20分

有得打下

輸少十分左右

都係輸
輸少d

James第一輪咩數據

打多個j先

屌我以為泡泡龍係TT 諗落又幾似樣

去Pelicans搵兩塔

騎都係唔用新中鋒

LBJ半場正負值+41，生涯最高

BOS:在有生的瞬間能遇到你....竟花光所有運氣

傷了

唔係傷左咩

唔忍心睇了

50分

50

屌咁打法真係破58不是夢

一係決賽奇兵 一係就唔會用架喇

50拉

Dwill

屌

BENCH出黎都係撚狗

班老野仲打得咁上力

james jones出來了

塞軍願降

james jones一出 比賽結束

一場破兩個紀錄有冇機

你甘心嗎

投降輸一半ok?

破埋紀錄佢 唔該

話晒球員主席 唔好串咁盡好WO

It冇傷應該唔洗輸咁多

射波， 傳波都驚比人打斷手

應該收起主力啦

佢都俾人守死左啦

留明睇80分分差

Brown下場打正選啦

起碼唔洗輸成50分咁癲掛

銀仔又係佢ＦＤ子

球會主席又係佢個隊，玩哂啦。

James .... jones is coming behind

IT上半場打到咁 有冇都冇大分別
除非話佢傷住打所以打成咁

睇嚟都難破波縮記錄

其實冇影響

垃圾時間球皇

占王得30分 拉低曬

Cleveland Monstar

波叔應該仲百屌緊騎士

波縮：乜撚野又關我事

無用 上半場多foul, james一對佢位就衝draw佢foul

占士鍾斯

波士頓唯一安慰算係Brown

香蕉船

Cavs係咪有人玩緊個bb

仲要塞主場 炒50分

都係輸，練下新仔

如果今場騎破到紀錄
以後唔笑波叔了

agger

兄弟就幫下手啦吾皇

一定破唔到

塞d小朋友仲打得好睇過班大人

仲留喺度睇既都係真fans

我皇表示，下場主場幫你破
等以後無人笑你伊樣野

破唔到仲好笑

有無手機link 啱啱瞓醒

另一個D WILL係咪出左黎

我皇輕鬆等放工

唔洗睇啦

證明58分係幾難先做到

啱啱起身唔好睇啦

可以訓番

應該破唔到了

另一個d-will

一世恥辱

波叔又贏

波縮：你估咁撚易

佢落場個陣好似只係俾人炒30分到
但班後備

wide open 3....air ball

要破出正選就破到

比james射啦

JEFFERSON 三分都幾廢下 射個下都知唔會入

太血腥太殘暴

朕不給的
你不能搶

俾條生路行下啦

Lue又扮野叫timeout

陣間比人整斷啲手手腳腳

湧狗瀨屎未
好去買定紙尿片

諗起第一年打勇james jones都做到第七第八人

往死裡打

碌帥

出JR其實可能已經得
58個陣好似就係佢帶金塊班後備著哂火

破得呀 放低隻手同腳

都要扮下工既

完喇好嗎

波叔係36分鐘輸31，QUIT GAME再輸27
後備應該可以上多啲力

後面仲係度打氣。lets go Celtics go 邊度

聽日對馬刺保到啲腳先啦

Go to hell

邊度都好 快d完場喇

Go home la

等睇聽日攝腳大戰

現場fans fing白布

投降啦

已經係，仲想去邊

屌塞有個fans好似波波

zip 死curry 佢

聽日可愛出到？

岩岩都想講

出唔到

未firm

出唔到啦 出到再zip

希望無事

波都冇練應該唔出

未知

見一次攝一次 打到你殘廢 殘廢

三分訓練

事就冇
係為左佢之後生涯

d jones都出埋

波縮始終都仲要俾人笑多樣

Cavs d後備再hea d呀

射下得 唔好傷就得

冇計，仲認真咩

又PULL CHAIR 撚鳩人

淨係射三分囉 入到就入 入唔到就算

認真真係下場唔駛再打

三分皇james jones無波射

Hayward 睇完呢場波 應該唔會想黎對James

唉 我都覺得生涯重要過今個series
至少馬剌simmon打起左

塞得返布朗仲想打

認真留返喺jazz啦

靠佢地幫波叔破紀錄

睇完今場應該冇人想黎

Hayward 對位吾皇比人爆死都似

會唔會加強左波縮想加盟吾皇既決心

James係東西岸對強隊以外都贏嫁啦

練三分

James 入波了

今年All star game幾時先開始

打緊囉

KD=CP3

東決咁俾人炒都真係恥辱

人地係兄弟呀

Finals都未打 唔好咁定

咁既比數明顯第一打緊榜尾

西決入唔到入東決呀喂

唔好拎25同cp3比喇

有咩問題
反正成個東岸都係垃圾

咁都暫停

都無咁大分差啦

東西決都4-0

仲嗌timeout

pg 其實好能勁
當年未傷同廢熱打得勁貼

要做下樣既

懶係好認真

俾廣告商賣廣告咋

輸咁多快啲完返去沖涼啦

成型大腿王低薪入騎
邊隊會夠打

廣告商嬲爆

下星期有東西岸all star game睇未

呢邊都叫實力差
西邊係自製

事實證明千奇唔好得罪我皇 上兩輪都冇炒得咁上力

Kyrie今場冇得叫it睇scoreboard

還債牙吹牙

上場有叫？

估唔到騎士打得最辛苦係對pacers
Lbj對位無人防佢真係玩撚哂
Pacers都有個pg同佢爆
速龍就算啦
但估唔到塞軍對騎士 防都防唔到
本身睇regular season都有得打，黎到playoff收哂皮

吾皇有仇必報

james jones低位單打

係

東岸大哥個位真係好毒

波縮會唔會降薪去吾皇度呀

吾皇好撚小器

仲有love爆發呢

塞同西波龍都冇ace stopper

屌 想睇返Jordan

Ball仔睇路

臨時演員都係演員

除左騎士人腳
我俾你響其他廿幾隊任揀5個出黎打騎士正選
你都揀唔撚到喇
仲話想吾皇過西岸
佢過西岸咪又撚化你班列強

有仇不報非君子囉

好撚肉酸 it仲喺2k有90rating

睇女記者算喇

究竟係咪東西岸決嚟

不過二弟今日好咗

塞果班矮仔都無人守到love

上場有，今場無，因為IT連二十分鐘都打唔到
Kyrie無機會

吾皇差72分同20個偷波就係季後賽總得分同偷波第一

塞軍暑假點執隊波好

Kelly

吾皇幾時組個全明星隊炒對家100分

得分今年搞掂啦

點執都唔會過到我皇
除非你話富仔係21號新秀咁囉

扶正呀富先

認真早幾年有Jeff green 對位 都無依家咁肉酸

無close game想出多陣都唔得

Ball仔死撚硬 吾皇個仔俾佢老豆寸

差個C

睇完東岸咁多場，打得最高水準係騎士對pacers
最激烈係塞對John wall

杜蘭特：Kawhi 100%會出戰系列賽第三戰

下季實撚狗佢，追住佢黎block

?

點會同你出
俾你瞄？

佢又知

上場打起love 今場打起uncle

ZaZa表示：見一鑊zip一鑊

偷波難d 分就依輪搞掂啦

佢采訪咁講

zip 完右腳到左腳

Cp3,可愛，一眉，pg,hardenfe

比賽太無聊？Kenny與巴克利解說期間打起撲克

一係你俾curry我瞄啦

組團咪組團
起碼有ＲＩＮＧ後世記得你.有得入名人堂.

反正波叔都轉過會

由黃蜂,去湖不成去大飛.

屌佢啦！鬼唔望佢再比zaza 整傷隻腳

前科有打nba吹NFL

其實今年都係

但佢隊波成隊都好似魂遊呢

無架啦,等睇總決賽啦

32歲破哂神獸生涯

炒40分
Y

撚化？ 佢地打東岸hea住嚟打都炒人，咁多休息實發揮得好㗎

東岸得溜馬叫做同騎士打得近少少

但佢其實打左好多年

越近決賽越集中姐

屌佢啦！鬼唔望佢再比zaza 整傷隻腳[/quote]

Why?

打完high school入nba

講緊Durant

現役個啲都係讀一年大學做下樣 差唔遠

你唔zip
第一場就打爆左你啦
第二場都唔會俾你炒啦

你咪繼續ff如果論lor

而家睇番
其實有人限制到下我皇
唔好俾佢帶起猗成隊先係關鍵
不過又有幾多個做到

Game1頭三節個比分都仲可以話ff論

勇士囉
勇士今年一定屌打騎

如果騎打東岸第一條線應該會好睇d

Kawaii Paul George 暫時得兩個
其實上年打速龍 速龍都好似有2場贏

所以湧收左kawhi皮同宣布我皇連霸冇分別

我反而覺得騎穩過湧

結果

又係時候

Zaza係x factor

上年我皇D射波好似好鳩下
所以西波龍個底夠勁反而可以限制下佢進攻
但今年我皇D三分

上年冇左love呀嘛

結果咪俾人zip腳out game

結果zaza做左mvp

結果咪輸左2場
第二場大炒36囉

最多咪55波
炒得起東一會唔會同勇士差幾條街呀
咁勇士咪炒到塞狗100分？

感覺騎真正得big 2
Love都唔係靠打佢

今年先dse
智商係咁上下

Jerry west都話kawhi唔out game game 1都贏唔到

咁勇士第一場打馬刺應該要有呢場騎士既水平
一開波俾馬刺炒
仲要zip埋腳先贏得果幾分

宇宙勇囉
杜蘭特為首 鋒線群車輪戰

Big 唔 big其實都係靠吹奏架姐

我唔會ff如果論lor

好似吹奏你咁

kd 吾皇玩具

所以上年騎真係實至名歸

其實你o岩

一世俾我皇壓嘅男人

湧粉個腦係分析唔到野㗎，佢地整係識嘈，仲記得game1頭三節個主場靜到圖書館咁

睇完呢場
更顯得湧果班友仲海鮮過太平洋深處既海洋生物
仲話想champ
慳d喇
同LBJ完全唔撚同level

我真心buy呢句
騎上年幾勁

呢句真

訓左無睇 IT傷左定點 出得17分鐘

因住陣間隻無腦韓狗入黎咬鳩你地

傷

話就話傷咗囉 實際上就唔知

垃圾需要認

驚佢有牙咩
到final班湧就無聲出

如果騎打刺我諗都係差唔多（kawhi未傷）

你對唔對得住你個名

GAY

其實係
D人話湧會贏騎 我覺得都係最終會輸

Zip lebron

問題係有冇停到吾皇

騎個bench太癲啦，根本輪休都冇問題

東岸班垃圾自組一隊同吾皇打咪算
洗乜打12場

lebron生化人 唔會傷
zip love irving會好d

屌 咪撚煩啦

Kawhi咪守到Lbj囉

比吾皇虐殺 唔敢睇

又吹到癲
除左dwill同korver 其他有幾勁

除左收lebron 皮真心諗唔到咩方法贏

你試下同人地d bench比下

個人認為勇士啲防守就比球星波剋制既
勇士補位快到位快 協防空間利用得好同準確
但單防能力好多漏洞
就算比你對足哂位
單對單比人爆都係冇意思

先唔講LBJ係唯一一唯係Green同Iggy單防下
都可以爆到佢地成面既

有love同Irving係度爆zaza同curry
都叫有啲優勢
囉然curry防守又進步左
但irving打佢應該仲有優勢

整體係勇士勁啲
但騎打得好我覺得係未知

真係冇諗到有一日刺占會連線

事實又真係無
呢隊騎 無占士 應該唔會入到東決

首先想收生化人比都係個難題

講真 吾皇真係打左咁多件 無咩大傷係要抖 當年kobe後生都叫傷過

幫我報仇

年

我諗要直接揾人買起佢易D

證明勇士真係狗都唔屌

Mark定你班騎狗名
完Final逐個逐個鞭鳩你地屍先

騎狗?
呢到冇wo

想廢鳩同KD收皮

73（亞軍）

根本比組all star team已經做壞rule

1. 穆念慈

好撚惡呀

守lbj黎黎去去都係個幾種方法
單防唔包夾輪姦佢 放射唔放剷
不過今年lbj d三分

朕熱身都未黎
咁快就高潮啦？

冇人留意到我改左名
好傷心

理性討論都騎狗 事實上騎暫時都係穩過湧喎

咁我bin左你先

勇士Green：我認為毫無疑問Kawhi明日會打

係咪內定左kawhi會出 一個二個都咁肯定

把自己看得那麼高

你原先係邊個

改左名都唔知你本身係邊個

快點強姦我

騎士個態好好多

佢唔出
贏得唔夠牙力呀
一世都人笑

吾皇羸完上年好似解放左壓力咁
今年好似仲癲左

出多左0.1%力姐

講啦 你到底係邊個

唔出啦,反正都係豬波

今年全部生性啫

本身我覺得上年佢champ左
佢入nba幫cleveland既使命已經達成
之後佢只係挑戰緊自己

佢話經過上年已經唔洗證明自己
宜家佢係衝擊頂峰

30 天內只可更改用戶名稱 2 次
改唔返做倉多 99

只係有幾多隻ring 退休
任務上年完成哂

隨時豬埋生涯

我皇想追趕mj

成班湧緊唔gur
出面咁多人講冇kawhi先贏到
緊想佢出啦

有限制咩

個陣Hupu用錯字眼，大戰左好耐

依然唔識你

原來你就係倉多巴打

9up都要識人

辣殺

不過識改念慈
算係識野

KD如果去左塞

foj入到final咪又係比湧屌

記得你同刑天係刺撚

Agger

佢想比人識

有無一隊試過4場 192分鐘都無領先過

依家塞好似已經96分鐘無領先過

Zip傷完人仲想逼人落場證明自己

我皇：來把 唔好反抗 你反抗 我越high

下年直接加盟騎

kawhi先25 歲保養得好起碼仲有10年打唔好搏啦

KD想儲波衫

Foj如果挑戰頂
下年82-0 play off 20-0 直指冠軍

格硬出做第2個grant hill真係得不償失

根據ESPN Stats & Info統計的數據，LBJ本場比賽+46的正負值為個人職業生涯新高（包括常規賽和季後賽）。

咁就算今年唔得
KD點都試多年嘅

係勇連輸2年佢先會考慮再走掛?

波波應該唔會比佢出啦

唔出等湧一世都人笑好過

傻啦 係黑8 20-0拎冠

其實當年騎狗係點樣拎個狀元籌返黎
咁岩個年吾皇就選秀
吾皇仲要係克里夫蘭大 克里夫蘭讀書 打波

升壓渦

當年騎嗰陣爛到

離不開廢

另外個4場打外星人？

應該做比CLE架喇 呢d生意黎

邊到守到占皇
上兩年，廢湧車輪式，成隊人輸流防占皇，都係比佢強姦

吾皇單打手段算唔算史上最多

劇本呢D野

理性討論
點解高比收皮之後
咁多湖FANS過左檔勇
真心想知

唔算

O'neal：凱爾特人不相信自己，他們知道贏不了

Glory hunter

7左唔好推

聽聞最多個個係melo

係反占囉好無

吾皇最恐怖既就係信隊友

#曼巴精神

黃色波衫

因為好驚我皇地位超越kobe

melo第一年就帶隊入季後賽真係勁

Melo黎黎去去得射

甜瓜

咁佢地應該唔使擔心，因為已經超越左

我都覺係劇本

未入NBA先簽NIKE 大約
克里夫蘭人 入返克里夫蘭隊 邊有咁多巧合

有能力傳導 同時有能力接管比賽 好癲

好耐冇見佢打playoff

後生melo單打真心勁

多咩🤔

pp話5個難防既人入面
melo係最難防

諗緊榮叔幾時大隻左咁多

華大哥

Melo依家跳都跳唔起

唔是啦
我皇出走Miami搞到史爺爺好撚嬲
自此我皇就冇左明星哨

仲係揹住KOBE/猢迷個名
但講既野全部偏頗我勇

鐵王第一大傷係對勇傷
出身差唔多(老豆打過NBA)
有能力做低東岸

可能係咁

可惜帶唔起隊波

肥

係大哥

容套容套

炒樽

而lbj仲係到飛黎飛去

但佢鳩起上嚟都係一發不可收拾

守撚到Melo打綠陣4成命中都冇叫最難防999

又一個俾我皇壓嘅男人

當年唔洗穩定射姿點射都有得入

二哥格,當年mr big shot同佢

我copy出黎咋

如果必須要我選出聯盟裡最難防的一名球員，那他會是Carmelo。他有著高大、強壯、運動性和天賦獨一無二的合體，同時他還有世界級的投籃手感和天生進攻籃筐的能力。這就是他與眾不同的地方，他在每個方面都是精英級。

有些偉大的球員可能會有一兩個特殊能力讓他們變得特別，但是Carmelo他能做任何事情。所以當你去防守他時，這處境會非常的艱辛。

很多球員在場上某個區域投籃很好，所以你可以盡力迫使他們去別的區域。但Carmelo在場上卻沒有弱點，他沒有進不了球的地方。

在我看來，他的身體素質和投籃手感的組合在NBA中是無人可匹敵的。在面對他的時候，你連一秒鐘都不能放鬆警惕。

Kobe是NBA歷史上最好的得分手之一，但如果在低位面對他，對於我來說會比面對Carmelo還容易應付。LeBron是很出色的低位球員，但是如果在某些晚上你迫使他去投籃，你有可能能夠限制他。但是對Melo，這個方法是行不通的。如果你給他空間投籃，他會投進很多給你看。

講明白一點，防守他絕對不是一件有趣的任務。

但話又說回來，這些傢伙每一個都是。

基本上同吾皇同期既sf都係

但又唔甘心做二哥

我覺得最恐怖係佢可以用各種手段得分

關閪事咩，有無foj佢都無champ架啦

帶隊po都入唔到

我係猢
印象中湖post都無咩人撐湧
個個都j新仔

但LBJ打綠入左4x分掃左佢出局

依家lbj連投籃都有埋

我皇：反抗下啦 強姦都唔反抗 邊high

佢過大飛搵CP3啦

點睇牙波

最勁係佢肉彈戰車
太多人可以用各種手段，但佢個肉偱真係

Hupu
以前高登/依度公海好多

20?
打邊5round

melo ncaa夠勁啦，贏盡一切

黎到nba咪又係含

個d拎ben simmons , fultz係ncaa既戰積黎做point去屌佢地真係好無聊

唔知it賽後會點回應

原來今日吾皇開場用左WADE以前個個拉框引體上升

睇黎對波士頓真係有野心 唔係單純想炒

點睇牙波老豆

唔識睇 我j zubac 的

佢打金塊個陣好撚瀟灑😩
最記得有次打交jap左人一拳走得幾撚快

咁撚多牙齒印

你覺得還適用嗎

on9

係咪得當年既草莓先阻到佢

FOJ隊邊隊，個人能力基本上都唔會太輸蝕

應該好似rose咁投晒降

想睇佢無得入湖人個樣

岩架喇，應該係想成隊一切入作戰mode打湧。

塞用黎打起班隊友

當年魔術係除左SF位
個個位都剋鳩住左騎士
個年如果唔係史爺爺幫手
應該4-1左

d猗狗又出晒黎幫foj含撚

傷左應該唔再打,廢事跌價賣唔走

當年rondo比佢block到有心理陰影

一齊Mark名等鞭佢地屍

希望今年foj就算無冠都好，都要爆到kd拎唔到fmvp

Bos第二年姐
仲可以呃自己係進步緊 同 磨合期

但去到4-5年補強到冇得再補都比人掃走
佢就會知絕望

都係個句
龍迷：聽講你班綠迷笑9我地

kevin seraphin: This is sad

Joel Embiid : That's fun basketball right there.. they're really just having fun

Isaiah Canaan: That's going......... #Scary

Jared Dudley: I haven't seen the Cavs play D like this all season!!!

malcolm delaney: Game over....

含左成個po啦

慳啦

呢句真 幫你MARK低晒佢地名 完左總決場有排BIN

大籮柚 兩邊走

邊年
唔係東決個年就4:1咩

咪係
連贏十幾場playoff係到吠

下季76人屌打騎啦。

最新5大陣，邊個對kyrie就邊個單打佢

4-2
有一場我皇1秒絕殺

今年既表演點都賣得出既 不過賣左仲有冇得打正選就係後話 始終防守隱患 進攻如果一收皮喺場上真係冇作用 好似今日咁

留名環保

其實做左lbj heater咁多年已經麻目左，已經希望有人阻到佢入決賽

係都公鹿先

咁西波
不了

圖告魯都唔差

而家有新大魔頭

只有佢先阻到自己

唔好幫我老公收咁多haters返黎

另一個萬金油

Lbj hater = lbj heater係咪語帶相關
帶lbj warm up

又幫foj含

睇下龍同塞個陣先啦

土佬完全守唔到我皇
不過進攻打爆左騎士其他人

塞個陣唔廢過上年速龍啦下話

講事實都話含

而家唔吹 難道等馬刺出局先吹

佢就係比lbj 塞太多dick塞到懵撚左

到底我睇左d咩閪波

再唔吹奏冇機會架啦

入到決賽你地就知死

抽撚到下季開波啊

到時轉吹勇

死撚開啦

魔術個年點點開花

D+3分雨唔係流

決賽得1場係輸多DD

其他場場僅敗俾猢

我由上年開始已經冇左哩個期望，再加上西岸既湧越嚟越鳩，球迷同kd

係吹都吹奏我勇啦

有無人同我一樣中意ben simmons？

收左你皮仲吹佢咩

轉會我勇仲黎得切
快D填Form轉會

中意BALL 可以嗎

有人同我一樣中意ben simmons

塞個陣有幾靚
為左笑塞咁既大話都講得出

有冇人同我一樣中意Lonzo Ball個老豆？

有冇人同我一樣中意鞭屍文

希望下季thon maker可以打多d
parker可以滿血復活
其實正選5個都定左咁濟
brogdon,middleton,giennis,parker,thon
sub有dllmwa,snell,文路,電話人

睇下有無機會補個six man打2，3，4號位既睇下，小ai可能幾岩

LaVar's Awesome

Benzema?

我咁少傷都比佢收到皮
你話勁唔勁？

龍個陣其實已經好強，為左針對foj去補強

唔係簽zaza嚟做咩

係你太廢姐

拎左東岸第一又笑鳩猗垃圾

被人炒返轉頭又話塞個陣靚都講得出

上年都係biyombo爆發先打到6場姐
而家人地就fat fat啦 龍就繼續幫我皇含

無

如真如假

所以一齊吹奏我勇

bi陰部

騎都係走線唔打bull啫

有人同我一樣中意Jonathan Simmons

無 辣殺

而今天終場騎士以130:86 44分差大贏賽爾提克
為東區冠軍賽歷史上最多分差
與1985/5/22 洛杉磯湖人在主場以153:109大勝丹佛金塊
並列分區冠軍賽歷史第二分差

153分係咩概念

屌佢係度扮湯寶

上年速龍個陣
無論知名度同實力我諗都唔會好過今年塞

隊友都咁話人

咪係

襯我唔係到就上位 辣殺來

個陣個PACE好快
仲要打Show Time

不如話以騎既性感防守都係得86分係咩概念仲好啦

你自己個body唔爭氣

人地kawhi有咁方丈㗎咩

係 比一zip一野就傷

個時d守波

係三連dpoy嘅猴手上
打出史詩級38+8+8收貨

其實今年想騎定湧贏係一舊屎定兩舊屎既分別

其實真心唔明點解湖人個時會打得起

magic copper james worthy jabber 仲有個大前鋒 5個都無3分咁濟

我覺得佢地去返依家個聯盟應該場場比人夾到拎唔到80分

大家一齊傷哂俾塞贏

永遠支持勇士對家

凱爾特人主教練表示，IT在上一輪對陣巫師的系列賽第六場就撞傷了臀部。IT的傷勢將會在明天被重新評估，目前他是否會出戰第三場尚不明確。

屌
當我冇講過

西門就算唔留馬刺都希望佢搵到份大約養女

咪玩啦,人地打反擊快攻架

半場陣就屈渣巴天勾.....

你唔係唔知呀?

轉下名之後恰下恰下

理性啲睇 我勇唔會輸

賣IT再重建

咁咪比人夾囉，夾完你傳返出去無3分咪同依家燒鵝一鳩樣

當2分食硬咁滯，有需要3分咩?

都話你第一騎撚啦

現形

我木狼撚 柒碌撚

當年邊個守到jabber 真心問

Ching sick ball

如真如假 如分身可飾演自己

今年我做左刺撚 騎撚 西書撚
我想做一次我勇

比次機會OK?

同佢認真 你就真心了

= =

難分真假

會將心中的占迷 變身當湧 然後再打J

一間撚伯上水屌鳩你啊

屌，佢個名，哥狗嚟

你就係佢

做塞撚算啦，唔好搞我勇

想做湧迷入定紙排隊啦

如癡如醉 如可分身幫含撚

咁多人吹奏騎係咪又準備燈

認真，渣巴得220磅，打依家nba應該連低位孖位都孖唔到

今年我皇贏IS 100%的BALL

綠軍皮已修
不了

BTW，我岩岩幫大家擇哂上面班占狗名
準備完Final即刻清算

燈左成季啦CHING

唔好忘記自己個名
Thanks

唔好清算我可以嗎?俾次機會

做得唔好 唔收錢

通常決賽先嚟料

今日趨勢
入騎=攞綠卡
入湧=攞白卡

game1之後即刻入左我勇大聯盟

比個框block

12年開始得PG隊溜馬俾到壓力吾皇

Agger
正如賤種裝甲所講
Stockton打今時今日NBA= Steve Blake之流

你俾人收服左

講還講 唔好叫人賤種

我勇啪啪啪

咁佢係呀嘛...係要認呀嘛...

收到風 唔屈服會比人zip到收山

肥瓜

給我打 ! 往死裡打 !!

當年d訓練既科技同研究差咁遠，身體質素一定差d

佢又YOGA又截拳道

吾皇先係cavs 親生仔
Irving 都唔算
當年愛回家d fans 己經好歡迎

笑到喊

好好笑

燒完人波衫又幫人含撚

係
如果下面呢位遲出世40年
將會係香港第一個NBA球員

佢有幾多招咪又係坦克mode

沖出黎柒

做乜鳩

耀文哥

想問幾時開始有3分計

邊到?

以前d內線個個大大隻隻
莫寧 oneal 馬龍
占士咁樣剷 一定剷唔入
只可以話而家內線太垃圾

79

佢個陣對仲係魔獸既鳩猴
好似已經係俾人限制到

宜家d外線個個體能怪 三分又準
Westbrook Wall Curry Harden
MJ咁樣剷 一定剷唔入
佢拎2分 人地拎3分
只可以話以前外線太垃圾

Keep住呢個陣已經唔會有cap操作
夢露同hawes應該會option out
Parker起碼傷到三月
Snell要同人match
最有希望係pick個好6th man

鳩猴唔得
Yao先得
不過亦都受惠於當年火箭兩隻外線防守怪物

占士呢家個態咁癲就算對面ob線有oneal malone 都比佢剷到foul out 啦 點會嬴唔到

垃圾機甲高上一代訓練唔好個播

True，進攻有理區其實對內線防守好大影響

[西波大戰]NBA季後賽討論區（59）

開定

快D推埋依個

岩 唔想再睇到吹奏foj

完

齊清算騎狗占狗

我勇

還債牙

仲有幾個 推埋佢啦

我勇世界第一